中國可唔可以靠洩洪「打造」水都旅遊勝地?

東方威尼斯

水出來
錢進來
中國發大財

大航海時代

泥水

偉大航路

係黃河

水為財

中國版貢多拉

直頭打造激流樂園啦

貴州大瀑布，仲壯觀過尼亞加拉大瀑布

水為財，東方威尼斯，中國發大財

若水之夏

海賊王習近平

水龍敬樂園？

震驚！中國黑科技超英趕美，科技史上最大航空母艦

新航道、中中海

建立。

唔好用打造中國低文化野

be water

支那人都讚好

水至清則無魚

夏華夏華華夏夏夏夏夏

白事都變紅事藥箱都變手飾箱